
                      "tomb raider tiene unos buenos actores, alicia vikander esta magistral, sinceramente la película esta bien para pasar un buen rato,puede que la película no habria sido muy buena si no estuviera vikander. Le vamos a dar 3 estrellas, entretenida".
        
            